點解我可以咁靚仔

行到街市啲姐姐係咁喊我靚仔...靚仔，我知我靚仔係事實...但都唔洗喊出口架嘛...搞到我都有啲唔好意思

想屌樓主屎眼

佢想你買多啲嘢先噉講咋傻仔

阿姐想引你屌佢

呀姐係唔會呃人架

我想俾你屌

靚仔 幫我買份保險吖

但係你甩頭髮喎

同哥前哥後 三分險 無咩分別